無架 香港人咪繼續翻工囉 我都想睇逃犯條例通過

一百萬人上街都無共識點樣當日就收林奠同班警狗皮
今日，天橋食花生就當自己示左威
繼續行完出現過拍過手就翻你既工啦 我就好想睇下林鄭點樣繼續佢既暴政 警狗繼續亂棍和平示威者 香港繼續比中共蹂躪 到燒到你果疊既時候 千祈唔好喊呀 因為去到果時果個地步 完全係你依家關人撚事既心態造成

繼續翻工唔好理啦